{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549962955279","data":{"timestamp":" 1549962955279"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 07bcaa2c-bfbb-4aa0-88db-d8617679dcd8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549962971301","data":{"timestamp":" 1549962971301"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 07bcaa2c-bfbb-4aa0-88db-d8617679dcd8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549962984992","data":{"timestamp":" 1549962984992"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 07bcaa2c-bfbb-4aa0-88db-d8617679dcd8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549962994840","data":{"timestamp":" 1549962994840"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 07bcaa2c-bfbb-4aa0-88db-d8617679dcd8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963007603","data":{"timestamp":" 1549963007603"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 07bcaa2c-bfbb-4aa0-88db-d8617679dcd8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963016148","data":{"timestamp":" 1549963016147"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 07bcaa2c-bfbb-4aa0-88db-d8617679dcd8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963145211","data":{"timestamp":" 1549963145211"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 07bcaa2c-bfbb-4aa0-88db-d8617679dcd8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963145279","data":{"timestamp":" 1549963145279"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 258fe74a-e8b0-499c-8976-3e0bf6dee7ff"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963151106","data":{"timestamp":" 1549963151105"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 258fe74a-e8b0-499c-8976-3e0bf6dee7ff"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963163729","data":{"timestamp":" 1549963163728"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUNDAMILIA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDAMILIA"," userResponse":" PUNDAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963169428","data":{"timestamp":" 1549963169427"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUNDAMILIA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDAMILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963170973","data":{"timestamp":" 1549963170973"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" POLISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLISI"," userResponse":" POLISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963175718","data":{"timestamp":" 1549963175718"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" POLISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963177268","data":{"timestamp":" 1549963177268"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PERA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PERA"," userResponse":" PERA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963179701","data":{"timestamp":" 1549963179701"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PERA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PERA"," userResponse":" PERA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963181250","data":{"timestamp":" 1549963181250"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PACHA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PACHA"," userResponse":" PACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963183594","data":{"timestamp":" 1549963183593"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PACHA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PACHA"," userResponse":" PACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963185148","data":{"timestamp":" 1549963185148"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PANYA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963187469","data":{"timestamp":" 1549963187469"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PANYA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963189027","data":{"timestamp":" 1549963189026"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDA"," userResponse":" PUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963195601","data":{"timestamp":" 1549963195600"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUNDA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963197245","data":{"timestamp":" 1549963197244"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PILIPILI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILIPILI"," userResponse":" PILIPILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963202144","data":{"timestamp":" 1549963202144"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PILIPILI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILIPILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963203721","data":{"timestamp":" 1549963203721"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963207279","data":{"timestamp":" 1549963207278"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963208889","data":{"timestamp":" 1549963208888"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PAPAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPAI"," userResponse":" PAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963213078","data":{"timestamp":" 1549963213078"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PAPAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963214665","data":{"timestamp":" 1549963214665"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PARACHICHI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PARACHICHI"," userResponse":" PARACHICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963219518","data":{"timestamp":" 1549963219518"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PARACHICHI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PARACHICHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963221093","data":{"timestamp":" 1549963221092"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PINI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PINI"," userResponse":" PINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963223738","data":{"timestamp":" 1549963223738"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PINI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PINI"," userResponse":" PINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963225282","data":{"timestamp":" 1549963225282"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PAKA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAKA"," userResponse":" PAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963227999","data":{"timestamp":" 1549963227999"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PAKA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAKA"," userResponse":" PAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963229567","data":{"timestamp":" 1549963229566"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963233302","data":{"timestamp":" 1549963233302"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" PAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963235311","data":{"timestamp":" 1549963235310"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" PAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963235476","data":{"timestamp":" 1549963235475"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" PAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963242883","data":{"timestamp":" 1549963242883"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963248915","data":{"timestamp":" 1549963248915"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" PAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963423865","data":{"timestamp":" 1549963423864"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 8b094175-03da-4809-90fc-63a1d9ef1a39"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-P.rand.31"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" PAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963423951","data":{"timestamp":" 1549963423951"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 2519fa70-72f0-47d9-a0cd-0dcad7140ad9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_38"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mwanamme huyu alikuwa tayari ameenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:P..P.all.rand.all.stat.show.57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963431409","data":{"timestamp":" 1549963431409"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 2519fa70-72f0-47d9-a0cd-0dcad7140ad9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_38"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini mwanamme huyu alikuwa tayari ameenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963437092","data":{"timestamp":" 1549963437091"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 2519fa70-72f0-47d9-a0cd-0dcad7140ad9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_38"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini mwanamme huyu alikuwa tayari ameenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-P.rand.31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963443805","data":{"timestamp":" 1549963443805"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 2519fa70-72f0-47d9-a0cd-0dcad7140ad9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_38"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini mwanamme huyu alikuwa tayari ameenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963732736","data":{"timestamp":" 1549963732736"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 2519fa70-72f0-47d9-a0cd-0dcad7140ad9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_38"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Lakini mwanamme huyu alikuwa tayari ameenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963732795","data":{"timestamp":" 1549963732795"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 598584b6-06f4-425f-8e93-3b2d389b2449"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwaheri!!!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAHERI"," userResponse":" KWAHERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963740053","data":{"timestamp":" 1549963740052"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 598584b6-06f4-425f-8e93-3b2d389b2449"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwaheri!!!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963747174","data":{"timestamp":" 1549963747174"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 598584b6-06f4-425f-8e93-3b2d389b2449"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwaheri!!!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:P..P.all.10.rand.say.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549963752936","data":{"timestamp":" 1549963752936"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 598584b6-06f4-425f-8e93-3b2d389b2449"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwaheri!!!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964047195","data":{"timestamp":" 1549964047193"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 598584b6-06f4-425f-8e93-3b2d389b2449"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_39"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kwaheri!!!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964047298","data":{"timestamp":" 1549964047298"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 5b901d6d-4fdf-4182-9fff-9c49c697dd48"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964053119","data":{"timestamp":" 1549964053119"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 5b901d6d-4fdf-4182-9fff-9c49c697dd48"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964068639","data":{"timestamp":" 1549964068639"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964071003","data":{"timestamp":" 1549964071003"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964071278","data":{"timestamp":" 1549964071278"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964072663","data":{"timestamp":" 1549964072663"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964073999","data":{"timestamp":" 1549964073999"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964088525","data":{"timestamp":" 1549964088525"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964112191","data":{"timestamp":" 1549964112191"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964121503","data":{"timestamp":" 1549964121503"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964128675","data":{"timestamp":" 1549964128675"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964134901","data":{"timestamp":" 1549964134901"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964143592","data":{"timestamp":" 1549964143592"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964151705","data":{"timestamp":" 1549964151705"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964160424","data":{"timestamp":" 1549964160424"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964180107","data":{"timestamp":" 1549964180107"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964188791","data":{"timestamp":" 1549964188790"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964196209","data":{"timestamp":" 1549964196209"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964199054","data":{"timestamp":" 1549964199054"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964204339","data":{"timestamp":" 1549964204338"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964210922","data":{"timestamp":" 1549964210922"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964216750","data":{"timestamp":" 1549964216749"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964227058","data":{"timestamp":" 1549964227058"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.q2s.AV.mc.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964243785","data":{"timestamp":" 1549964243784"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964253362","data":{"timestamp":" 1549964253361"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964265160","data":{"timestamp":" 1549964265160"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" e4bdecbe-fb58-4453-9815-255f5ea2daf3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964265239","data":{"timestamp":" 1549964265239"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 04ac8634-9a58-457a-aa8d-ee5a89e2889a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964271038","data":{"timestamp":" 1549964271038"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 04ac8634-9a58-457a-aa8d-ee5a89e2889a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964285058","data":{"timestamp":" 1549964285058"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964288998","data":{"timestamp":" 1549964288998"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964291078","data":{"timestamp":" 1549964291078"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964326113","data":{"timestamp":" 1549964326113"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964348947","data":{"timestamp":" 1549964348947"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" Z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964358161","data":{"timestamp":" 1549964358161"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964365632","data":{"timestamp":" 1549964365632"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" Y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964365798","data":{"timestamp":" 1549964365798"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964408432","data":{"timestamp":" 1549964408432"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964415816","data":{"timestamp":" 1549964415816"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964423369","data":{"timestamp":" 1549964423369"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964430774","data":{"timestamp":" 1549964430774"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964437743","data":{"timestamp":" 1549964437743"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964445743","data":{"timestamp":" 1549964445743"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964454841","data":{"timestamp":" 1549964454841"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964463394","data":{"timestamp":" 1549964463394"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964470531","data":{"timestamp":" 1549964470530"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964472223","data":{"timestamp":" 1549964472222"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964478645","data":{"timestamp":" 1549964478645"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964487176","data":{"timestamp":" 1549964487174"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" ff06dabd-e275-4c46-b29f-73117f25f49f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_10"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964530681","data":{"timestamp":" 1549964530681"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964561232","data":{"timestamp":" 1549964561232"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964564243","data":{"timestamp":" 1549964564243"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964608054","data":{"timestamp":" 1549964608053"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964638750","data":{"timestamp":" 1549964638749"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964638845","data":{"timestamp":" 1549964638845"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPIGA"," userResponse":" KUMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964645139","data":{"timestamp":" 1549964645138"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.q2s.AV.mc.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964651546","data":{"timestamp":" 1549964651546"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964658247","data":{"timestamp":" 1549964658246"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964665484","data":{"timestamp":" 1549964665483"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964671297","data":{"timestamp":" 1549964671297"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.q2s.AV.mc.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964677448","data":{"timestamp":" 1549964677447"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964684461","data":{"timestamp":" 1549964684461"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 7c11a4bd-257d-4dc4-8cc6-e6bf61c5dd01"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964694571","data":{"timestamp":" 1549964694571"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964694814","data":{"timestamp":" 1549964694814"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964695705","data":{"timestamp":" 1549964695705"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964696208","data":{"timestamp":" 1549964696207"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964696796","data":{"timestamp":" 1549964696796"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYUMBA"," userResponse":" VYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964697720","data":{"timestamp":" 1549964697720"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOGO"," userResponse":" VIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964698845","data":{"timestamp":" 1549964698845"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964699729","data":{"timestamp":" 1549964699729"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAANZA"," userResponse":" WANAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964700551","data":{"timestamp":" 1549964700550"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKUWA"," userResponse":" KUTOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964700834","data":{"timestamp":" 1549964700834"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964701629","data":{"timestamp":" 1549964701628"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964704272","data":{"timestamp":" 1549964704272"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964704475","data":{"timestamp":" 1549964704475"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964705318","data":{"timestamp":" 1549964705318"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964706152","data":{"timestamp":" 1549964706152"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIANZA"," userResponse":" WALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964706812","data":{"timestamp":" 1549964706812"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFIKA"," userResponse":" KUFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964707438","data":{"timestamp":" 1549964707438"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964708006","data":{"timestamp":" 1549964708006"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964709331","data":{"timestamp":" 1549964709330"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAOGOFYA"," userResponse":" KUWAOGOFYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964712569","data":{"timestamp":" 1549964712568"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964713041","data":{"timestamp":" 1549964713041"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWA"," userResponse":" HAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964713902","data":{"timestamp":" 1549964713902"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKULA"," userResponse":" WALIKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964714566","data":{"timestamp":" 1549964714566"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMEA"," userResponse":" MIMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964715116","data":{"timestamp":" 1549964715116"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964715687","data":{"timestamp":" 1549964715686"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964727913","data":{"timestamp":" 1549964727913"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964728014","data":{"timestamp":" 1549964728014"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964735507","data":{"timestamp":" 1549964735506"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.q2s.AV.mc.33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964741963","data":{"timestamp":" 1549964741963"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964749009","data":{"timestamp":" 1549964749008"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" f60f6d73-e6da-4975-a16d-d194082ef47c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Wanyama hawa walikula mimea yao yote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964764424","data":{"timestamp":" 1549964764424"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964765848","data":{"timestamp":" 1549964765848"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKUMBUKA"," userResponse":" UNAKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964766382","data":{"timestamp":" 1549964766382"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964766799","data":{"timestamp":" 1549964766799"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964767356","data":{"timestamp":" 1549964767356"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" KATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964767484","data":{"timestamp":" 1549964767484"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964768069","data":{"timestamp":" 1549964768069"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964768264","data":{"timestamp":" 1549964768264"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964768939","data":{"timestamp":" 1549964768938"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBE"," userResponse":" KOBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964771272","data":{"timestamp":" 1549964771272"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964771737","data":{"timestamp":" 1549964771736"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964772371","data":{"timestamp":" 1549964772371"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964773437","data":{"timestamp":" 1549964773437"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964774092","data":{"timestamp":" 1549964774092"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964774635","data":{"timestamp":" 1549964774635"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964775329","data":{"timestamp":" 1549964775329"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIKI"," userResponse":" MILIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964775394","data":{"timestamp":" 1549964775394"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964776114","data":{"timestamp":" 1549964776114"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964777491","data":{"timestamp":" 1549964777491"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" ALIYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964778326","data":{"timestamp":" 1549964778326"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964779062","data":{"timestamp":" 1549964779062"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964779198","data":{"timestamp":" 1549964779198"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964779734","data":{"timestamp":" 1549964779734"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964781031","data":{"timestamp":" 1549964781031"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOFAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964781533","data":{"timestamp":" 1549964781533"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILA"," userResponse":" ILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964782130","data":{"timestamp":" 1549964782130"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964782749","data":{"timestamp":" 1549964782748"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964783156","data":{"timestamp":" 1549964783156"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964783714","data":{"timestamp":" 1549964783714"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964784561","data":{"timestamp":" 1549964784561"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPINZANI"," userResponse":" WAPINZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964784996","data":{"timestamp":" 1549964784996"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964785613","data":{"timestamp":" 1549964785613"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964791446","data":{"timestamp":" 1549964791446"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964791525","data":{"timestamp":" 1549964791525"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964800267","data":{"timestamp":" 1549964800266"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964813411","data":{"timestamp":" 1549964813410"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964820404","data":{"timestamp":" 1549964820403"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.q2s.AV.rise.34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964828309","data":{"timestamp":" 1549964828307"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964837802","data":{"timestamp":" 1549964837801"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" db1cb0c9-a8ca-4dd3-8c1f-28ed9da46e95"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964849442","data":{"timestamp":" 1549964849442"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964850628","data":{"timestamp":" 1549964850628"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPOMALIZA"," userResponse":" NINAPOMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964851223","data":{"timestamp":" 1549964851223"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGA"," userResponse":" KUOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964851457","data":{"timestamp":" 1549964851457"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964851903","data":{"timestamp":" 1549964851903"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964857279","data":{"timestamp":" 1549964857279"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964861000","data":{"timestamp":" 1549964861000"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964863733","data":{"timestamp":" 1549964863733"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964864280","data":{"timestamp":" 1549964864280"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964865332","data":{"timestamp":" 1549964865331"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIMAJI"," userResponse":" MAJIMAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964865938","data":{"timestamp":" 1549964865938"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964866565","data":{"timestamp":" 1549964866565"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964874951","data":{"timestamp":" 1549964874950"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964887866","data":{"timestamp":" 1549964887866"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964888743","data":{"timestamp":" 1549964888742"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964889206","data":{"timestamp":" 1549964889206"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964890211","data":{"timestamp":" 1549964890211"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964893488","data":{"timestamp":" 1549964893487"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964894472","data":{"timestamp":" 1549964894472"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964897611","data":{"timestamp":" 1549964897611"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964898096","data":{"timestamp":" 1549964898096"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964898201","data":{"timestamp":" 1549964898201"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964898906","data":{"timestamp":" 1549964898906"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKOMBE"," userResponse":" KIKOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964899873","data":{"timestamp":" 1549964899873"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964900539","data":{"timestamp":" 1549964900539"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964901363","data":{"timestamp":" 1549964901363"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964901937","data":{"timestamp":" 1549964901937"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964904401","data":{"timestamp":" 1549964904401"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964904856","data":{"timestamp":" 1549964904856"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" PUNDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964905321","data":{"timestamp":" 1549964905321"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964906097","data":{"timestamp":" 1549964906097"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964906662","data":{"timestamp":" 1549964906662"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964907341","data":{"timestamp":" 1549964907341"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964907936","data":{"timestamp":" 1549964907936"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYANYWA"," userResponse":" KUYANYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964910473","data":{"timestamp":" 1549964910473"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964911349","data":{"timestamp":" 1549964911349"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964911817","data":{"timestamp":" 1549964911817"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964912823","data":{"timestamp":" 1549964912823"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964915318","data":{"timestamp":" 1549964915318"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964916305","data":{"timestamp":" 1549964916305"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964919765","data":{"timestamp":" 1549964919765"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPAZIA"," userResponse":" MAPAZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964919842","data":{"timestamp":" 1549964919842"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964920801","data":{"timestamp":" 1549964920800"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MADIRISHA"," userResponse":" MADIRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964922515","data":{"timestamp":" 1549964922515"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPAPATIKA"," userResponse":" YANAPAPATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964923120","data":{"timestamp":" 1549964923120"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964923593","data":{"timestamp":" 1549964923593"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964924130","data":{"timestamp":" 1549964924130"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPOLE"," userResponse":" UPOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964925816","data":{"timestamp":" 1549964925816"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANANIPANGUSA"," userResponse":" YANANIPANGUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964926237","data":{"timestamp":" 1549964926237"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USO"," userResponse":" USO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964926780","data":{"timestamp":" 1549964926780"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964929119","data":{"timestamp":" 1549964929119"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964930005","data":{"timestamp":" 1549964930005"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964930508","data":{"timestamp":" 1549964930508"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIKI"," userResponse":" HIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964931565","data":{"timestamp":" 1549964931565"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964934007","data":{"timestamp":" 1549964934007"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964934991","data":{"timestamp":" 1549964934991"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964938100","data":{"timestamp":" 1549964938100"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Radi kwa umbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RADI"," userResponse":" RADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964938360","data":{"timestamp":" 1549964938360"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Radi kwa umbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964939330","data":{"timestamp":" 1549964939330"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Radi kwa umbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964941973","data":{"timestamp":" 1549964941973"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWINGU"," userResponse":" MAWINGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964946312","data":{"timestamp":" 1549964946312"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEUSI"," userResponse":" MEUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964949805","data":{"timestamp":" 1549964949805"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANASONGA"," userResponse":" YANASONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964950401","data":{"timestamp":" 1549964950401"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964950873","data":{"timestamp":" 1549964950872"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964958216","data":{"timestamp":" 1549964958216"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964960514","data":{"timestamp":" 1549964960514"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964960980","data":{"timestamp":" 1549964960980"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964961986","data":{"timestamp":" 1549964961986"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964966097","data":{"timestamp":" 1549964966097"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964967082","data":{"timestamp":" 1549964967082"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964977911","data":{"timestamp":" 1549964977911"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964984366","data":{"timestamp":" 1549964984365"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAWAYAWAYA"," userResponse":" YANAWAYAWAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964987052","data":{"timestamp":" 1549964987052"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964987777","data":{"timestamp":" 1549964987777"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964988811","data":{"timestamp":" 1549964988810"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTETEMEKA"," userResponse":" KUTETEMEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964992524","data":{"timestamp":" 1549964992523"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964993870","data":{"timestamp":" 1549964993870"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAANGUKA"," userResponse":" YANAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964994225","data":{"timestamp":" 1549964994225"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549964994808","data":{"timestamp":" 1549964994808"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPOLE"," userResponse":" UPOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965003808","data":{"timestamp":" 1549965003807"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya yote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965004795","data":{"timestamp":" 1549965004795"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya yote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965005288","data":{"timestamp":" 1549965005288"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya yote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965007830","data":{"timestamp":" 1549965007830"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965008818","data":{"timestamp":" 1549965008817"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965011861","data":{"timestamp":" 1549965011861"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965012045","data":{"timestamp":" 1549965012045"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965012773","data":{"timestamp":" 1549965012772"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965014097","data":{"timestamp":" 1549965014097"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNACHEZA"," userResponse":" TUNACHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965015412","data":{"timestamp":" 1549965015412"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965016318","data":{"timestamp":" 1549965016318"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWEZA"," userResponse":" NAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965017344","data":{"timestamp":" 1549965017344"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNUSIA"," userResponse":" KUNUSIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965018610","data":{"timestamp":" 1549965018610"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEREMENDE"," userResponse":" PEREMENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965019313","data":{"timestamp":" 1549965019313"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAZO"," userResponse":" AMBAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965019829","data":{"timestamp":" 1549965019829"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965021045","data":{"timestamp":" 1549965021045"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANATAYARISHA"," userResponse":" ANATAYARISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965023516","data":{"timestamp":" 1549965023516"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965024401","data":{"timestamp":" 1549965024400"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965024908","data":{"timestamp":" 1549965024908"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIKI"," userResponse":" HIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965025961","data":{"timestamp":" 1549965025961"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965028407","data":{"timestamp":" 1549965028406"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965029393","data":{"timestamp":" 1549965029392"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965032726","data":{"timestamp":" 1549965032726"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILAURI"," userResponse":" BILAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965033223","data":{"timestamp":" 1549965033222"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYO"," userResponse":" ILIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965034199","data":{"timestamp":" 1549965034198"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DIRISHANI"," userResponse":" DIRISHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965035273","data":{"timestamp":" 1549965035273"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAANGUKA"," userResponse":" INAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965035739","data":{"timestamp":" 1549965035739"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965035941","data":{"timestamp":" 1549965035941"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965036756","data":{"timestamp":" 1549965036756"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHINDO"," userResponse":" KISHINDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965039261","data":{"timestamp":" 1549965039261"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASHUKURU"," userResponse":" NASHUKURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965039856","data":{"timestamp":" 1549965039855"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965040829","data":{"timestamp":" 1549965040829"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUWA"," userResponse":" SIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965041543","data":{"timestamp":" 1549965041543"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965043988","data":{"timestamp":" 1549965043988"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965044850","data":{"timestamp":" 1549965044849"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965048734","data":{"timestamp":" 1549965048507"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKATILI"," userResponse":" UKATILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965051935","data":{"timestamp":" 1549965051935"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965054379","data":{"timestamp":" 1549965054379"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965054896","data":{"timestamp":" 1549965054896"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965055900","data":{"timestamp":" 1549965055900"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965056167","data":{"timestamp":" 1549965056167"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965057083","data":{"timestamp":" 1549965057083"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965060294","data":{"timestamp":" 1549965060294"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Firimbi inapulizwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FIRIMBI"," userResponse":" FIRIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965061439","data":{"timestamp":" 1549965061439"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Firimbi inapulizwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAPULIZWA"," userResponse":" INAPULIZWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965063944","data":{"timestamp":" 1549965063943"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965064210","data":{"timestamp":" 1549965064210"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965064870","data":{"timestamp":" 1549965064870"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOSHI"," userResponse":" MOSHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965065806","data":{"timestamp":" 1549965065806"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINAINGIA"," userResponse":" LINAINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965068518","data":{"timestamp":" 1549965068518"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SILIONI"," userResponse":" SILIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965069403","data":{"timestamp":" 1549965069403"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965069990","data":{"timestamp":" 1549965069990"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965070354","data":{"timestamp":" 1549965070354"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIO"," userResponse":" MLIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965070878","data":{"timestamp":" 1549965070878"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965073433","data":{"timestamp":" 1549965073433"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965074308","data":{"timestamp":" 1549965074308"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965074772","data":{"timestamp":" 1549965074772"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965075775","data":{"timestamp":" 1549965075775"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965078295","data":{"timestamp":" 1549965078294"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965079282","data":{"timestamp":" 1549965079282"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965083176","data":{"timestamp":" 1549965083176"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haionekani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIONEKANI"," userResponse":" HAIONEKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965091753","data":{"timestamp":" 1549965091753"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haisikiki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAISIKIKI"," userResponse":" HAISIKIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965093878","data":{"timestamp":" 1549965093878"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAFANYA"," userResponse":" INAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965094266","data":{"timestamp":" 1549965094266"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965094863","data":{"timestamp":" 1549965094863"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965095610","data":{"timestamp":" 1549965095610"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965096054","data":{"timestamp":" 1549965096054"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENO"," userResponse":" NENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965098696","data":{"timestamp":" 1549965098696"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaweza kuwa nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWEZA"," userResponse":" ANAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965099124","data":{"timestamp":" 1549965099123"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaweza kuwa nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965099929","data":{"timestamp":" 1549965099929"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaweza kuwa nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965102422","data":{"timestamp":" 1549965102422"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965103169","data":{"timestamp":" 1549965103168"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965105298","data":{"timestamp":" 1549965105298"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965106043","data":{"timestamp":" 1549965106042"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549965120971","data":{"timestamp":" 1549965120971"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190212_121528"," gameId":" 0661206b-3e1a-4dc5-80d9-4b656fc08753"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}